娛樂台d垃圾屎日日黑9禾彩演同彩玲😅🙄

佢地唱跳rap都得根本就全能刀仆街

又靚女wo

下年百大美人頭1頭2佢地包攬

g持，啲人唔知用咩睇野

屌你老母，其實你都係彩鈴彩演黑粉黎，躝啦屌

唔係啦屌
邊伯賢良淑德每個踩彩鈴彩演的post我都去彩場話佢地靚女的

Ching識d野

唔通你要人讚佢好靚咩

you are not alone

屌你彩演彩鈴上世殺咗你全家咩，做乜下下狙擊佢哋

曲直難分

你認真定假膠呀你

第一二真心未夠 其實你係咪假膠

讚佢地令都唔得？

收皮啦你個黑飯

系 佢好靚

真 佢成日po🐒🐵🙊。

🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡

彩演令d定彩鈴

我真心啦 以前pd489成日都貼彩演比人負皮

我鍾意彩演多d 覺得佢人美心善dd

我不嬲都好認真㗎

好靚

最尾果張幾令 係彩演定彩鈴

屌你

屌你老母

邊狗都仲未block就知你好打有限

因為佢高汁
除左黑彩post

可唔可以唔好成日講粗口 影衰我地李氏姐妹飯

假膠

開始同情佢地，兩姊妹成日俾你地黑好慘

Agger 路轉粉

你收檔啦，粉你老母呀

係 連登d heaters🙄

你幾時黑轉粉

冇黑過

尊重下自己

你算唔算反黑

香港有女仔去到彩鈴果種級數已經係女神啦

一定比連登仔踩到瀨屎啦
不過會系我女神

支持baby
i love chaeyeon

白虎巴好感動,喊咗

你地都係高汁會員

佢兩姊妹d演技都幾唔錯

點睇得出

Thx

煩膠過我老友會員唔係好gay